新奇係橙，沉默係金，咁咩野係叻？

係U購

ok笑咗

做多左了

荷蘭係叻

咁亞里係咩

陳百牆

多得==

神奇是狼

神農呢？係嘗百草

Ben是熊

好笑喎呢個

白蘭呢？

勞力係錶

勞力是無止境

識廣東話先明既小眾gag

清識貨

油筆係乜

八十年代？

呢個仲九唔搭八 高汁

軍曹是也

U購係叻？ 唔明

咁盧文呢